# Tổng hợp đề thi thử thpt năm 2018 chất lượng có đáp án #
Luyện đề thi là một trong số những giai đoạn vô cùng quan trọng mà hầu hết các sĩ tử đều biết và cần phải trải qua nếu muốn đạt điểm số cao
trong mọi kỳ thi. Lựa chọn được những đề thi chất lượng sẽ gia tăng hiệu quả. Bài viết này sẽ giới thiệu tới các bạn những đề thi tinh túy nhất của các trường, các giáo viên nổi tiếng

### Đề thi thử môn Anh năm 2018 đáp án giải chi tiết ###
Tiếng Anh luôn là một trong số những môn thi quan trọng trong kỳ thi đại học, THPT Quốc Gia. Đây là môn thi bắt buộc đối với học sinh lớp 12
để đủ điều kiện xét tốt nghiệp THPT. Ngoài ra, đây là môn thi thuộc nhiều khối thi,tổ hợp môn thi được các trường đại học sử dụng
xét tuyển.
Các năm gần đây, số lượng thí sinh chuyển sang lựa chọn môn thi tiếng Anh là môn yêu thích, môn khối để học ngày một nhiều.
Xu hướng của các trường Công An, Quân Đôi cũng dần chuyển hướng qua tuyển sinh các học viên, sinh viên có tiếng Anh tốt.
Do đó, mục tiêu quan trọng của bài viết này là mang tới cho các sĩ tử sắp sửa bước vào thì thi thpt quốc gia những
[đề thi thử tiếng anh năm 2018](http://dethithu.net/de-thi-thu-thpt-qg-2018-mon-tieng-anh/) hay nhất, chất lượng nhất với cấu trúc chuẩn của Bộ Giáo Dục về cả ngữ pháp và từ vựng phong phú để các bạn học tập, ghi nhớ

### Đề thi thử môn Toán 2018 hay nhất có đáp án ###
Môn Toán từ trước đến nay luôn chiếm vai trò quan trọng. Đây là môn thi có tỉ lệ thí sinh thi cao nhất mỗi năm. Do đó, việc bỏ qua môn thi này là một điều không thể nào xảy ra.
Chúng tôi sẽ liên tục cập nhật các đề thi mới nhất để gửi tới các bạn trong thời gian tới, khi các trường THPT bắt đầu tổ chức các đợt thi thử cho học sinh lớp 12.